[HKUST] 科大討論區 - 祝2017DSE放榜順利（27）

祝大家放榜順利直入A1

揀科大嘅入科大

屌 記錯post number

開咗新post，呢個當睇唔到